無專業技能既你, 中年失業之後點打算?

可能你呢刻仲後生
唔怕搵唔到工
但我同你講, 到你有日過左30歲之後比人嫌老炒出黎, 失業
你就會明除左D垃圾工(保安之類)之外係無人請老鬼....

大家有無諗過點算?

做廢中
利伸：公墓猿

投胎

因為驚中年危機，所以先有噤多人去考ACO, 公務員起碼有呢個保障

諗下aco過幾年起薪點 當佢18000蚊
性價比高

驚唔驚個樣變老

做雞

保安都算垃圾工？

攞緊綜援

的士
巴士
小巴

中年危機唔係不嬲過40先算？
屌你提早左十年做咩鳩

30已經開始比人嫌

諗定都差唔多啦
唔通真係俾人炒左先識驚去諗咩

是但啦
冇老婆仔女
揾錢都係叫雞/買av睇啫
揾萬頭
一半俾屋企
搭車食飯
仲有三千
一個月叫兩次雞都係一千鬆d
時間都係咁過

利申：買正版av

好撚快就四五十嫁啦
要諗定第日比人炒左之後點算

我25歲已經被人嫌

做地盤

好撚驚呀
報定政府工
但入到政府既機會率得10%